頭先11:15有冇人聽到一個勁大聲既雷

咁大個人都未試過咁大聲 嚇醒咗我

個窗係咁響到震 嚇鬼死

渣架

完全封鎖「熱帶氣旋警告」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。

唔止大 仲要響得好長

大西北

即刻醒左

Sorry 做咩要封鎖我

Me too